| Représentation binaire<br/>d’un entier relatif | Évaluer le nombre de bits<br/>nécessaires à l’écriture en<br/>base 2 d’un entier, de la<br/>somme ou du produit de deux<br/>nombres entiers.<br/>Utiliser le complément à 2. | Il s’agit de décrire les tailles<br/>courantes des entiers<br/>(8, 16, 32 ou 64 bits).<br/>Il est possible d’évoquer la<br/>représentation des entiers de taille<br/>arbitraire de Python. |
